鴨免入 要求share post功能加埋signal

次次都copy link好煩

你ifan ?

iphone. 有架喎